有冇人會特登去書店整皺啲書

一秒就可以搞到本書冇人想買

你真係仆街嚟

我平時都會放你老母啲裸照上網
等各位連登仔唔使嘥錢叫你老母

就係你呢啲死仆街 搞到啲書包撚晒膠
人渣
食屎狗！！！

唔好咁啦包曬膠無得睇下就買好易伏

咁撚仆街你個人
損人不利己
希望有報應

你個死仆街

同時間停止
去文具店擦曬擦膠八隻角既仆街
一樣咁邪惡！！！
你老母！

其實上黎講呢d係咩心態

D書比人整到咁肉酸退書果陣隨時比出版社打回頭 咪要包曬膠囉 一路包膠都覺得好浪費

試過去書展30$特賣場
揭緊本書咁岩有隻甲由飛左入本書
我一野夾死佢之後放返低

冇諗過同職員講返？

關我撚事咩屌你老母
我問有冇人啊傻閪 文盲?

你老母我就屌過 臭既

關我撚事咩

關我撚事咩屌你老母
我問有冇人啊傻閪 文盲

識玩

1

就係你個死仆街！
偷偷擦走我隻擦膠角！

死全家啦你 blocked

做乜連自己老母都認錯做我老母

弱尻智見冇人撐就扮曬野
笑撚大我個口呀
傻閪留返同自己講

傻閪屈9我 屌臭你老母西

老羞成怒